究竟我真係好撚中意香港其實邊個第一個講先

真係好撚嘔心，一個地方打壓，摧殘墮落緊，仲打飛機話中意香港，同比人家暴仲話好中意父母有咩分別
所謂黃店貼呢句標語出黎仲嘔心

究竟邊撚個中意香港？無人中意香港
我只係中意曾經一齊爲理想而奮鬥、抗爭過嘅手足

呢句野根本係地域凌駕文化 好on9

好似係來自上年七一遊行嘅一個直幡

句嘢係舊年7月党安法成立嗰日講，係講緊好 L 鍾意原本嘅香港，唔係今日被墔殘左嘅 xianggang

有錢人講先

認同，係人創造地方，賦予價值。
我只係鍾意同路嘅香港人，對於香港地方完全無好感，制度上更為討厭

好撚鍾意香港但係全部移民

睇住香港比班大陸人蠶食緊
宜家一日比一日覺得憤怒 一日比一日更加沮喪 一日比一日更加抑鬱
今朝早去買麵包食早餐，響我前面有一對小學生，大概7-8歲左右，佢地傾緊未來想去邊到玩

A話想去北京 同南京
B小朋友個反應即刻驚訝左
B小朋友就話想去東京，問A知唔知邊到
A話唔知道
B話好firm咁答東京

究竟屋企人比左咩思想A小朋友先會搞到咁
連B小朋友都覺得驚訝，佢應該都明大陸共產黨唔係好野

宜家大家後生都好慘
但未來呢班小朋友到底仲可以點生存

所以所謂香港係文化香港，非地域香港
地域香港就算數，等班留港撚自己on99入集中營

無個撚字會好d

成日見到都覺得好尷尬

中意既係曾經既香港

講好聽就移民，唔好聽就走難
但好撚中意香港呢句真係覺得好撚嘔心

當然唔排除有班係有錢而當中抽水
但可以點避免

其實廣東話好有趣，加左個撚字，完全可以解讀成反話

"我真係好撚鍾意返工"

有啲尷尬

口號來，同今世只嫁前線巴一樣，唔洗太認真

習慣左生存係香港

句野本身無問題 但係呢個香港既概念係會變

我愛香港 唔係腥港 而家變埋臭港 898

真嘔心

最多係鍾意部分抗爭嘅香港人囉
其他wfc咩
不過如果香港冇共產黨又好好嘅
我諗拉banner嗰個人係指呢個香港

agree

今生只嫁前線巴

泛民好鐘意 有班傻西做替死鬼
有冇大撚把油水 食晒兩家茶禮

實際上都係走資同睇衰香港，唔需要阻止

B就好firm咁答係日本

係我

我鍾意屌9香港

加個撚字好撚型？
九唔撚答八

屌你樓主

你以為講緊宜家既香港啊?

係以前既香港啊

係。我都記得呢個直幡
之後就個撚個都話好撚鐘意香港

同意

打稻草人

中意呢個地方、某D人同事
唔代表要中意D 19文化、事情
19文化到到都有

北韓脫北者都有鄉愁啦

走難都係為自己開脫姐
仲有時間慢慢plan既仲點樣叫走難，真係要走難既我諗好多都已經冇機會走

講到原來嘅香港好好咁

未必係好好，但鍾意，成日都講七八十年代啲人窮，但生活得開心，覺得個社會係有希望嘅

走咗難就上網笑鳩人「留港撚」「on99」把口咁撚臭

上年7.1同而家好唔同

未有國安法 未有721 831 示威氣勢又最盛 個陣人人都覺得贏硬

上年都未有721 831？

上年71邊到仲有遊行

平衡時空

Are you sure

你真係冇改錯名

香港同香港政府係兩樣野黎
香港有獅子山
香港有放題韓燒法國菜
香港有黃金海岸淺水灣凌燒角

即係樓主係屋企涼冷氣果日，唔怪得佢唔記得

得喇五毛，出糧喇

用你蟹緊啲貨出俾我

初戀無限美

呢句野唔on9
係d人係咪都跟風講先on9